[Netflix]有冇人睇左Collateral

其實啲題材可以拍到多幾集，啲支線好蜻蜓點水feel

冇人睇？

睇左兩集真心悶 無追
但到依家都無人討論既話 即係無爆點
繼續唔睇